2018年夏季日劇討論(5)

星期一（月曜日）
富士月21 《絕對零度 3》

星期二（火曜日）
富士火21 《健康而有文化的最低限度生活》
TBS火22 《繼母與女兒的藍調》

星期三（水曜日）
NTV水22 《高嶺之花》

星期四（木曜日）
朝日木21 《禿鷹》
富士木22 《GOOD DOCTOR》

星期五（金曜日）
TBS金22 《CHEER DANCE》
朝日金23 《dele》

星期六（土曜日）
NTV土22《Survival Wedding》

星期日（日曜日）
TBS日21 《在世界角落找到我》
NTV日23《零 一獲千金遊戲》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年春季日劇討論

第97回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第4位；審查第2位）
3. 有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第5位）

最佳男主角
1. 田中圭／大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 二宮和也／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第2位；審查第2位）
3. 藤岡靛／基度山伯爵 （讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
4. 坂口健太郎／SIGNAL （讀者第5位；記者第3位；審查第3位）
5. 池松壯亮／從宮本到你 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 長澤正美／信用欺詐師JP （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 中谷美紀／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第3位）
3. 杉咲花／花後天晴 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 吉高由里子／伸張正義 （讀者第2位；記者第5位；審查第4位）
5. 菜菜緒／惡魔小姐 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第2位）

最佳男配角
1. 吉田鋼太郎／大叔的愛 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 林遣都／大叔的愛 （讀者第1位；記者第4位；審查第3位）
3. 竹內涼真／黑色止血鉗 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 木村多江／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 葵若菜／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查五甲不入）
3. 內田理央／大叔的愛 （讀者第2位；記者第3位；審查五甲不入）

最佳歌曲
1. 小田和正《この道を》／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查第2位）
2. 無限開關《Revival》／大叔的愛 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
3. King & Prince《シンデレラガール》／花後天晴 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）

最佳編劇
德尾浩司／大叔的愛
官方只公布第1名

最佳導演
瑠東東一郎、山本大輔、Yuki Saito／大叔的愛
官方只公布第1名

特別賞
《大叔的愛》的Instagram帳號—「武蔵の部屋」

下載同線上睇

月9 SUITS 織田裕二 中島裕翔

火9 我們是奇蹟產生的 高橋一生 榮倉奈奈

火10 中學聖日記 有村架純 岡田健史

水10 無法成為野獸的我們 新垣結衣 松田龍平

木9 LEGAL V 米倉涼子

木10 黃昏流星群 佐佐木藏之介 中山美穗 黑木瞳

金10 大戀愛 戶田惠梨香 室剛

金11 我與尾巴與神樂坂 相葉雅紀 廣末涼子

土10 小偷刑警~警視廳捜査三課 中島健人 遠藤憲一

日9 下町火箭2 阿部寬 土屋太鳳 竹內涼真

日10 今日我至叻 賀来賢人

1. 田中圭／大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）

留名

田中年

能年新劇

高中版大樹原來10年前已經拎新人獎
但係好似撈唔起咁

高嶺之花 肥仔個學生妹叫咩名

貼返過黎先

都係，要掉低晒係日本所有野，留低屋企去咁遠地方，仲要唔係去三五年係永住，就算係同口水王子結婚都會諗諗先

This?

樹木希林さんが死去

係呀 唔該

好撚多田中圭

下季休息下得唔得 一季就夠

睇個款都係似開放結局
無啦啦去咩印度啊
今集back hug仲睇到我好開心架

做演員做到死為止

遲下燈到一季2套/有套主演深夜劇

估唔到王子連沖壺茶都唔等得突然間back hug叫佢放番低咁猴擒主動 明明之前個感覺咁慢悠悠

漏左sor

不倫食堂2.0

似係開放式結局我覺得最後就算佢地唔分手，但王子會自己去印度創業，波瑠留係日本出書，等王子創業成功先同波瑠結婚
咪係，明明back hug個度晒恩愛勁甜

都確認左關係同就黎係自己老婆啦，再猴擒啲都仲得
話說原著有床戲 但應該比編劇cut左

呢套唔想睇床戲

新手想問下dele 收視點解咁低

因為11點幾差唔多凌晨先播

Wowow 套「看不見的臉」個尾收得幾好..

其實計同檔 dele都係近兩三年第二低
我諗同題材唔夠合家歡有關

其實高同低都係咁上下

我反而見到繼母題材唔太想睇

Good doctor
點解毛公仔可以帶入手術室？

我覺得呢套好撚好睇

坂元出新書 希望有中文版

處理呢一方面真係差啲 唔記得邊集腎仔一野衝入手術室

好靚女
立吓眼有少少咁多似陳慧琳

岡田將生

係

睇眼以為rola

下季有潘多拉4

中島健人主演『ドロ刑』に稲森いずみ･石橋杏奈･中村倫也･板尾創路

終於肯公布其他cast

稲森いずみ 中村倫也

三傻

人妻個膚色重怪咗

吉高可愛到...

cheer dance浪費晒小倉優香

So sad

survival wedding第9集愈睇愈似我不是不能結婚

佢今季都老是常出現

大島優子好似出番嚟做舞台劇

唔講都唔記得咗有呢個組合
明明嗰時有追呢套劇

佢地算做完劇都fd到

睇下Daisy Luck嗰四個可以keep到幾耐
講到咁fd

石原o個四個女仔都好似冇左影

好似尋日夏菜桐山漣佢地有po相

等睇臨尾縮沙

唔好呀 我買王子股咖

預告見到王子喊心都痛埋
希望王子最後肯留返係日本

我估都係Sayaka縮沙留係riz
繼續同伊勢谷曖昧

柏木都話要去印度惡搞啲 德井就真係死得不明不白

見到沙也加同王子講佢地唔應該係埋一齊同埋佢地兩個喊真係好心痛 編劇比個Happy Ending黎得唔得

本身吉高同優子已經FD

曖昧 唔係好睇得沙也加鐘意/愛主編，純粹係欣賞同尊敬
係德井輸左比直人

明明呢套係今季睇得最開心果套 點解要虐

井浦新個ig貼左漫畫同真人個比對，漫畫後生靚仔好多喎

漫畫
真人

德井原本好地地突然間同中谷講你最鍾意既唔係我

咪係 每集都好好笑睇得好開心咖嘛

係當年嘅自己，回憶總是美好的

明明上集咁幸福
好似突然比人打左落地獄咁

呢套夾硬要做藤木同中谷
ON99

冇追開post
不過見到有人介紹, 睇左禿鷹, 睇落先知原來有澤尻做, 自從太陽之歌之後都冇睇佢既野

戲份冇男主角咁多，同埋澤尻個look都幾老

近年嘅劇仲有First Class、歡迎來我家同成為母親

你個名
之前唔係好多負面新聞? 原來依家又出黎拍返劇? 我完全同日劇脫晒節

(唔計特別劇) 14年已經拍翻劇

慶功

芳京私服都幾得~~

千葉攪咩OFF咗個狀態仲有氣勢過劇入面....

除咗小日向真係似個啊叔外
女角啲私服都靚

阿媽都好得~~

芳京踏入全盛期

文世真係

阿文世做戲真係好勁, OFF咗真係完全兩個樣~

另峯田冇咁啲頭髮好似型咗少少

漫遊太空】日本億萬富豪前澤友作成SpaceX全球首名「月球旅客」

一去不返的話 鋼牙點算

在數十年前的日本 曾經有一位叫鋼牙的女星...

你唔講我都認唔到係峯田

高畑加入福田組，大期待！！！！

高畑充希×山崎賢人、福田雄一監督作「ヲタクに恋は難しい」で初共演！歌うラブコメに挑戦

如果涼真做男主角仲似

呢套動畫都幾好睇 宅男x腐女

唱歌啱哂高畑，反而想睇腎仔唱歌跳舞

宇宙級女星

唔識欣賞福田d戲

夾硬要你笑的笑位

我鍾意睇佢啲演員要木口木面攪笑, 山田拍佢拍得幾好~

繼續ROCKETS

Good doctor 臨尾幾集係咁偷聽做咩野
唔膠都變膠

腎仔又做番漫改小王子

呢套野去到後半d套路太相似
睇到有d厭
但最後果集我又覺得幾好

前果幾集幾感動 後尾就真係集集都好似

我睇動畫個陣都估會電視化 好啱拍劇
點解唔搵翼B做呀

男主細佬會唔會係吉澤亮

我都覺呢套個女主角根本為本田翼度身訂造

翼B太大粒
成海同宏蒿有身高差

另一Pair唔知會係邊個呢

下套晨間劇有菅田將暉

除咗身高
性格/身材 100% match
而且佢外表同內在嗰種宅個反差勁高畑

ps: 啱啱 instagram 又 post 宅嘢

9號幾似係北村匠海

今夜繼母大結局？

高嶺之花個死肥仔有增重同減重

宏蒿搵個高啲既咪得囉
涼真

到最後瘦番好多

1位（NEW）プーと大人になった僕
2位（1）MEG ザ・モンスター
3位（NEW）ザ・プレデター
4位（2）検察側の罪人
5位（3）銀魂2 掟は破るためにこそある
6位（NEW）響 －HIBIKI－
7位（4）アントマン＆ワスプ
8位（6）カメラを止めるな！
9位（5）劇場版コード・ブルー －ドクターヘリ緊急救命－
10位（7）SUNNY 強い気持ち・強い愛
11位（NEW）3D彼女 リアルガール

累咁就跌出左

呢套有冇咁好睇呀

北村嘴唇左下應該粒痣，佢條片同張圖又咁啱遮住左阻住人辨認

一條友入去任天堂store買3袋野走

Hibiki宣傳同場次好似幾多，但成績好似一般

去美國都去任天堂 store

Hibiki咁既成績直頭差
上年我要吃掉你的胰臟收成近四十億
一樣既製作團隊
又係用到小栗旬北村景子做配角
仲要多左宣傳同場次
換來隨時一半票房都無既成績

咁原著知名度同題材都係胰臟好好多
我原本預12億到 不過而家睇黎都未必有

作為飯都覺得會大爆死

作為推平手既我

希望因爲係上得4日所以少人睇啦
同埋胰臟真係感人戲

hibiki (漫畫）就係睇佢點樣中二同埋反差所帶出嚟ge笑位 故事好簡單

仲有岡崎體育，真係嚇一跳，希望香港有人鍾意聽佢嘅歌

香里奈咁大隻

有d 似 田中哲司

啲細路真係幾好戲，頭幾集真係喊晒，但之後只係感動

終於有時間入黎
好多套爛左尾未睇返

笑顏好PURE好TRUE

真野惠里菜搬左去西班牙住

嫁咗唔通仲自己留日做二打六咩

一半藍聽日有吉村老是常出現

官方確認！藤岡靛2019年香港+台灣演唱會
Dean!!!!!!!!!!!!!!

Tell me why why why

好耐無睇過日劇, 無意中見到世界角落就開始追, 好好睇
唔知仲有無類似既日劇推介呢

omfgggg 幾時

始終都係錯

4月九展music zone 睇唔到

繼母最終回19.2
破唔到20

高過隔離台播安室

差少少

佢自己寫定manager幫佢寫？

扮死真係好少後生睇
好多都係中年兩公婆一齊睇
唔伏,非常有意思

真係有冇可能日本人會唔知月色真美係咩意思呀?

今季最佳
義母, dele 同零度
好難揀
不過應該都係會揀義母

我覺得Dele好睇少少

終於有同好

松本穂香飾演嘅すず好可愛

dele 好過義母，義母係竹野內豐果段救全劇

Dele成套野幾乎無廢話同支線

男配我會揀竹野內豐，佢個角色演譯得好有魅力

竹野內豐真係做得出色！唔知係咪睇得佢少，好少見佢做輕鬆角色。

我見到有幾pair帶埋個女入場
我同男朋友睇完都覺得幾好
真係會諗下相處之道

岩岩開繼母與女兒的藍調

真係估唔到竹內會死

大奶遙演技真係愈來愈好

個時都見佢地成日影相
估唔到而家都有keep到
好開心 三個我都中意

岩岩睇完軟飯男, 都係最鐘意睇個醫生

信用欺詐師電影花絮

今次扮李小龍

Ubereat

我選義母
溫馨感人既家庭題材
比起懸疑單元劇更難寫得好
森下佳子good job

知唔知wowow果啲劇有冇得選

想投eerie

女配有無美雪細個版選

準備睇加穂子live

義母
估唔到最後一集咁平淡, 雖然中段奶遙段獨白做得好好, 但始終都係頂唔順高中美雪
劇情方面我明白最後一集要營造矛盾, 但"去大學"同"去大坂"兩件事個衝突位喺邊 睇到R爆頭, 而且佔咗呢集太多時間, 麥田線同大樹線草草收尾真係好可惜

GOOD DOCTOR理事長真係好正

美雪覺得佢返咗大學，奶遙就會養佢而去唔成大阪 所以奶遙講完一大堆嘢之後，都係覺得去大阪同返大學係冇衝突 ，結果美雪去返麥田包鋪搵份part time做，而奶遙又有得去大阪，雙贏
獨白依段，真係好似家政婦三田嗰種感覺

你幾時見過有

平時冇留意，咁可以投繼母了

男主冇小田切讓應該投比腎仔

好似有D原著無既場面

又幾靚下喎

錯po

最後美雪獨立應該唔再白痴

我覺得佢傳染到綾瀨同大樹都白癡左

變左美雪照顧佢地兩個

奶遙

希妹 涼真

文春聽日果期又針住丁家

呢套幾好睇，日本人d心靈有無咁空虛，成日d劇咁易入教

美雪喊戲真心同奶遙比下去 睇到好尷尬

又邊個哪個了啊？

中居正広が独立？ 滝沢秀明が新会社設立へ？ “後継者”襲名で「ジャニーズ分裂危機」

9月20日(木)発売の「#週刊文春」の目次を紹介。
#動く中吊り

・「安倍晋三親衛隊」恫喝、ゴマスリ「実名リスト」
・滝沢＆ジャニー社長vs.メリー＆ジュリー母娘
・三田佳子次男シャブ現場にいた元乃木坂
・慶應医学部「20億円詐欺」疑惑
・悠仁さまお受験ほか

奶遙
最尾成張車飛都係1234567

爭權奪利 重好睇過佢地食女啦

我神木bb
快d講幾時上啦準備飛過去睇

之前大面做佢家姐
今次終於坐正

明顯係責任係劇本身上啦

31歲日本女星石原聰美苦熬多年，現在被視為收視率人氣王，不料新戲《高嶺之花》收視率卻不如預期，慘輸同期綾瀨遙主演的《繼母和女兒的藍調》。她日前出席殺青宴，致詞時失控大哭，直說：「贏不了…全部責任都在我。」

據日媒《女性SEVEN》報導，石原聰美在《高嶺之花》扮演才色兼備的花道家，意外愛上峯田和伸飾演的自行車店店長，兩人跨越身分的愛情故事，在播出前被眾人看好。不過電視劇播出後收視下滑，甚至持續在個位數打轉。

知情人士透露，石原聰美早在7、8年前和名編劇野島伸司吃飯時，聽到對方說「妳現在經驗太少，沒辦法為妳寫愛情故事。」她相當不甘心，多年來一直累積經驗，終於在去年（2017）獲得編劇邀約，但是收視率沒有好成績，直說「我沒有贏」、「不甘心」、「所有的責任都在我身上」、「給大家添麻煩了真的很抱歉。」原本3分鐘的致詞延長到10分，且講到一半就哭了，全場因此靜默許久。

石原聰美和綾瀨遙屬於同一家經紀公司，除了年齡相近，在電視圈一直有競爭關係。知情人士爆料，她2004年原本要接演電視劇《在世界的中心呼喊愛情》，因為當時有其他工作，無法為戲剃光頭，結果角色被綾瀨遙取代，結果成為對方爆紅的代表作，知情人士說「她想必內心很不甘心吧。」

佢係呢套戲都已經交足功課
啲對白寫到咁佢都演到

唔係演員問題,真係劇本出事
不過主演要為收視負責係應該嘅

但義母又真係超水準地好喎

揀錯劇本啦
Unnatural 就話有得對fight

木村套gift都出碟 唔驚又有人模仿咩

我可能3月的獅子睇得太多
姐弟感MAX

fb比人劇透一半藍
嗚呀佢兩個終於錫

原來上白石姊妹同美波同屆

細個塊面反而冇咁包

老婆

好想幸色的一居室有個happy ending 預告見唔到哥哥

Yes 做得主演關唔關自己事都要揹
所以我至話吉岡咁俾事務所谷法好易出事

加穗子
點解都係冇咀咀場面睇

同意
日劇做得主演就要揹飛嫁啦
無論係慰勞劇組人員以至收視口啤
都有其責任

其實吉岡呢類資歷淺既拍一套劇七除八扣之後實質收到幾錢
又要請食野 會唔會倒蝕

我估有啲係出公數
事務所有心谷佢的話

明明以前架純係做佢個妹

被劇透+1
好感動啊

石原好慘

奶遙別讓我走 精靈守護者個期 都俾人講到光芒不再啦

別讓我走依套好無睇, 見D收視咁差咁

好睇...但個故仔好沉重....
同埋個作家攞左諾貝爾文學獎...值得一睇

個人覺得OK
係悶悶地咁
故事好令人心寒

日本套十年搞試映會...

係
由阿妹變家姐再變女朋友

等左14x集終於等到
可惜仲有唔夠十集

呢套石原真係演得好好，爆哂seed
不過個劇本實在太曲高和寡影響收視
拎去參加電影節之類可能會得獎

曲高和寡但太多歪理

今季睇左dele 義母 高嶺 good doctor double fantasy
大家仲有無咩推介等我係兩季之間追返

survival wedding輕輕鬆鬆就一集, 三集銀魂SP

零度

健康有文化其實都唔錯

軟飯都係輕輕鬆鬆又一集

有幾集都夾硬砌到兩集

邊到有得聽返dele啲soundtrack好正
Btw咁快就完左 希望有第二季

翼b轉行做YouTuber

好啊，想睇佢打機

聽晚9點開live 唔知係咪關廣告事

原來早排都有開嚟練習

Yes
佢開 live 直播打機一定睇

本田翼個 Youtube Channel

保衛地球既重任就交比我同佢兩個

100萬樓下一集都算幾平

套科搜研之女做足18個season有冇咁多人睇

米倉涼子痴撚線

拍晒成套都唔夠大陸個啲拍一集

同問

search到咁應該未出

日本hmv

石原bb
主要真係劇本+對白問題
男主角其實我都接受到 係啲對白每一句都太造作太中二

做野真係慢 通常soundtrack係套劇未播完就己經出左

唔知長澤幾多呢

有無春同夏季睇

原來翼b都有110萬

吉岡都120萬

係最新嗰個 source 報導出奇地低
新垣結衣 Code Blue 3 唔係主演170萬一集
逃恥主演都170萬一集
但最新篇 source 報佢新劇收100萬

炒作

結衣低過翼b同吉岡點都冇可能啦

呢D有得走盞姐
可能搵松田龍平吸引佢黎拍
但係減D人工先請得起松田龍平

加穗子係咪得FIX 做?

趕得切係落畫前睇老婆扮死
到底點解要扮死

同問 有冇線上

咁快?好似上一兩個禮拜先上炸喎
等生活有d情趣，真係死果陣都唔好太傷心

NETFLIX 套SWITCH都唔差

真人版電影「東京喰種 Tokyo Ghoul２（暫定）」製作決定

嘩，竟然會有第二集...第一集都係好似僅僅過10億

清水富美加

山本舞香都唔錯 只不過係矮左啲

佢個feel比起清水富美加仲似董香

第二集先出月山？咁第一集其實只係講到打左阿門？

(冇睇電影版)

如果有張完整高清版應該都幾正

千葉雄大原來就快3字頭
佢個樣真係好尾機

其實都幾尷尬
扮唔到學生又扮唔到大人

今個星期一日仲上緊幾場
下星期銀魂上就應該少

我今日一次過睇晒檢察狂人，愛上謊言的女人同埋老婆扮死

真心靚仔，點解紅唔起

太可愛

BABYFACE限左戲路
高嶺個角色咪柒晒
如果轉松田翔太做就唔同晒

今晚9點翼b直播dead by daylight

應該香港時間8點

上面個channel好似乜都無喎

啱啱有段片上傳咗

我唔係太頂得順佢笑個樣
反而帝一入面cool樣就真係幾靚仔

因為新開

支咪嘛嘛地

如果有埋樣就正

7萬幾人睇緊

趕緊返屋企睇

其實係咪錄定左再播返

如果係錄定就最好出埋樣

d comment飛得快到呢~~
留嚟有咩意義

大部份叫佢出樣

d comment 都疑惑緊係錄播定live

打得1鋪,完左

20分鐘11萬人睇

個id通晒天，喺game入面一係俾人針定一係俾人carry，真係好咩

即刻試下PSN ADD佢 但佢SET左唔比人ADD 又幾醒

又打返啦

錄播都唔緊要，最緊要出樣

剛才佢話聲音方面有啲器材上嘅問題，所以要整一整

可能未化妝

錄播不如直接upload條片

今次明顯試水溫
掂嘅日後大把 game 可以俾佢玩

反正nonno又卒業 轉行youtuber

話說無開superchat，開嘅話就真係fatfat

開呢啲野實俾人話

12萬人

見到個人打阿拉伯文字

睇嚟佢都幾熟隻game

利申：有睇過下youtube直播但自己無玩過

唔開都 fat fat
事務所見到呢個數字開心死
而且應該無乜女優做到 copy cat

唔讀comment 嘅

佢成日都玩

宮脇咲良都有開台打機，但錄播

覺得會打得太夜比人插多D

某幾個女聲優或者可以一戰

佢啱啱講咗係live

好多人INVITE佢

分分鐘就係俾事務所鬧得多
索性直播打機
用數字塞住事務所把口

放送事故

玩呢隻 game 好難讀 comment
因為咁死咗一定俾人炎上

可能係事務所打電話插緊都未定

好似話頭先係處理緊啲invitation

生放送幾日前出哂新聞
正常應該係知情

追開個D都完左 有咩新番好睇

你指動畫？

好想同翼BB瘋狂打機 睇漫畫

把聲好租

啲killer未夠班，本來仲諗住可以聽下慘叫聲

用語不當 我係指日劇

估唔到佢可以keep住係咁講野

加穗子sp

完全唔覺佢係第一次開台

平時都唔睇人打機，聽住佢講咁睇又幾有趣
如果有樣就更正

其實佢都係旁述緊自己個戰況，都無答 comment
咁仲算唔算開台

可能佢有時都會自言自語

一邊打機一邊自言自語好正常姐

算啦 唔係個個做到一路打機keep住有野講

想睇佢做killer

打呢隻game應該無可能分神去睇comment

我都未睇過人地做killer

成14萬人睇緊

事務所應該唔俾

翼BB唔肯露樣

因為killer 第一身，所以咁都睇唔到？

id 0909 唔知係咩意思

Sony 唔搵本田翼做女代言人真係講唔過去

可能係9月9日開account呢
唔使諗太多

好想睇佢嚇親個樣

Keep住成14萬人睇
Square 可以搵佢直播Dq10 佢本身都有玩開

如果nino都有得直播打機就好啦

發下夢好啦

出到ps10可能有機會嘅

可以考慮攪特別event，叫佢玩木村人中

可能結婚退出johnnys 呢
到時咪打得

ゲームしているときの顔、見られたくないですよね～シンプルに（笑）。人前でご飯食べてる顔見られたくないって人と同じかな…あと、真剣にゲームやってるから…

頭先直播講

睇佢嘅技術真係幾好
睇得出有玩開
係估唔到第一次直播可以 keep 住講嘢
基本上佢靠遊戲實力加埋把聲已經夠 J
唔開樣都應該有排玩

如果金城武果時d streaming已經好似而家咁 會唔會日日開台打機

佢退出更加會自己打機就算啦
仲開live理人咩

之前有個post講佢以前果個blog 原來係咁毒

因為本身全世界都知佢係邊個姐

Good Doctor 好似仲好過高嶺咁

有上野BB

加穗子講don’t既時候真係好可愛

瞪大眼望鏡頭都好可愛

sp幾好睇 有感動有笑位

同埋加穗子真係好可愛

兩老條line好正

繼母可以用麥田條線再拉返去兩母女既感情到

但睇落似冇續集

把聲

原來套SUITS有新木優子又有今田美櫻

今田美櫻

再寫都冇咩好講啦

睇咗

咩字幕組有做

講教仔囉

過保護的愛與夢

我都係楓林網睇咋

出埋sp我覺得已經好足夠完滿啦
再出落去又要格硬R d家庭問題出黎講

survival wedding
其實如果係同伊勢谷都唔錯

佢老豆老母果個問題其實已經loop過幾次

加穂子

終於!!!

田中年

王子股 睇睇下覺得佢兩個太似父女feel

Switch廣告都有佢份，唔撚係呀

阿龜老是常出現

人恐怖過貞子

香穂子完咗 之後播KFC廣告
希妹真係盡責代言人

個廣告字幕組加上去

人生導師

個廣告拍得幾好，搞到好想買隻新game

我都想有個咁好嘅人生導師

高嶺之花唔知點講 不過都係睇石原

翼b自己剪埋片

係咪要VPN先睇到, 睇佢個頻得2分鐘既片ONLY

睇佢ig
我都估唔到佢自己剪

佢開直播個晚我搵左幾下都見唔到有佢視點既直播

直播完 Private 咗無公開
日本都睇唔返
2個鐘剪得2分鐘片俾所有人 J

b站有，但無頭15分鐘

好正, J緊

又增肥

橡皮人

靚仔版胖虎

真劍佑:我靚仔d

估唔到喎,之前播果陣大陸係咁封殺,搞到冇人敢放字幕上網

大家中秋快樂
放假留係屋企睇多兩套劇

今季都未補返 下季又快到

下季好多套都好期待
結衣 老腎仔 岡田bb

睇過下 起碼十套想開
忘卻的幸子係咪firm秋季

點解要封殺

買起左嘛 我到而家都未down齊成套

岩岩先追返晒繼母 高嶺 翼b 同口水王子

差邊集,比個網我UPLOAD比你

仲以為題材有咩咁敏感

沒想到小櫻花不再兼任AKB48 Group！在 日、韓共同播出的選秀節目PRODUC 48 中宣布合格的 HKT48宮脇咲良（20）矢吹奈子（17）AKB48本田仁美（16）宣布將暫時停止48 Group的活動，專任日韓12人組女團 IZ＊ONE（アイズワン）！9/24在千葉・幕張展覽館舉行的握手會上緊急發表，團體將以在全世界出道為目標。
3人預定將在「IZ＊ONE」團體活動的時間為2年6個月，10月29日韓國CD出道，而將到2021年4月才會回到48 Group！（這時間也太久了吧...到時候的事情誰會知道呢～）

本家遲早都收皮
明智

睇翻本田翼打機片過節

好過無啦
我都無出街趁熱鬧 好毒

都無氣氛出黎把鬼

留係屋企睇劇打機算

北川景子が来年1月日本テレビ系ドラマ｢家を売るオンナの逆襲｣水曜日午後10時で2年ぶり主演で復活する。前回タイトルは｢家を売るオンナ｣だった。

應該會好多人都開台

把聲同語氣都聽落都好順耳
翼B高質

記得佢之前都有玩mon hun
可唔可以一齊屠龍

ひなこ最緊要出樣同玩到跳跳下

GO!

白洲美加

得2/3套最高收視係尾幾集
睇嚟好多人都棄番

高嶺最終回升1.5好神奇

大家想睇肥仔咋～

btw, 最後肥仔返黎果幕好有當年EVA TV 結局感覺

出續集了

春田田

乜真係咁多腐女

龜

呢到都唔少啦

套劇真係好扭扭擰擰...

出得黎我諗都換左好多set ff對象

真木陽子加入Lespro

腐女都有要求架？龜都FF

出面好多人都覺得佢靚仔架

理解不能

佢地口味獨到，我地呢班凡人理解不能

好想DEL出第二季
集大結局唔夠喉, 應該要講夠兩集先好睇

圭司條線想再睇多啲

佢個前度個段又冇咗尾

會拍大陸版

去!

蒼井優套呢套漫畫好銀勁應該又會成班人不停吹奏

即係邊套

＜宮川サトシの超人気エッセイ漫画、遂に映画化＞
映画『母を亡くした時、僕は遺骨を食べたいと思った。』公開決定！

監督・脚本：大森立嗣で、安田顕・松下奈緒・村上淳・石橋蓮司・倍賞美津子が最強の家族になる✨

又一套個名恐怖的溫情電影

長澤又黎咗香港

小栗旬都客串遠藤叔套劇

我估舊圖

遠藤好型

日劇學院賞

有細miyuki投

繼母
腎仔
奶遙
竹野內豐
翼b
Sunny

今次特別賞都應該係cheer dance拎

細仲好戲過大

dele
山田孝之
奶遙
竹野內豐
細miyuki
misia

劇：繼母
男主：沢村
女主：綾乃遙
男配：佐藤健
女配：細Miyuki
歌：MISIA

投左小美雪

男配我投左竹野內豐

劇:dele
男主:澤村一樹
女主:奶
男助:竹野內豐
女助:細miyuki
歌: MISIA

如果冇佐藤健我都會投佢

好正路的選擇

劇 女主 女助 繼母
男主 歌 good doctor
男助投左勝地涼

SEKAI NO OWARI唱legal v主題曲

back number唱大戀愛
首歌好似重要叫old fashion

佢咁樣我又幾想聽下首野係點既樣

大老土

翹住呀龜

估唔到女主個個都係投大波遙
同埋直覺歌會係星野源贏

因為佢個角色真係幾難
要冇乜表情但又要你感覺到佢既感受

其實石原都做得好好 但劇本出事

最優秀作品賞
義母と娘のブルース

主演男優賞
沢村一樹
絶対零度～未然犯罪潜入捜査～

主演女優賞
綾瀬はるか
義母と娘のブルース

助演男優賞
竹野内豊
義母と娘のブルース

助演女優賞
本田翼
絶対零度～未然犯罪潜入捜査～

ドラマソング賞
アイノカタチ feat.HIDE(GReeeeN)MISIA
義母と娘のブルース

劇：Dele
男主：沢村一樹
女主：綾瀨遙
男助：伊勢谷友介
女助：本田翼
歌：もし君を許せたら （零度）

明明伊勢谷係男一 但最後搞到陪襯吉澤亮

人人壓片愈來愈過份 24分鐘劇得159MB

純計發揮同演技我覺得佢係男助演呢組入面係超班
單係要 carry 個髮型已經加好多分

唔綁定電話係咪冇可能再用到百度網盤

而家唔洗 將來唔敢包

覺得下季toda果套都會係咁

室剛觀眾緣應該好好多
必要時仲可以搵佢班老友救亡

應該普通愛情劇咋嘛

小栗會咁多人幫拖

暫時睇簡介就覺得應該好老土

幸色的一居室
洗唔洗咁樣呀 唔俾最後個畫面 我都可以FF佢地係幸福 結果連幸都死撚埋

唔敢睇室剛好認真咁做戲

之前睇加穗子都覺得佐藤二朗會突然鳩黎

開兩集睇下咩料先

【解禁】#田中圭24時間テレビ 決定🎉

史上初の挑戦‼️
24時間生放送中にドラマ制作💥

さらに！24人の豪華ゲストも登場❤💙
鈴木おさむ&東村アキコ共同脚本🎬

@AbemaTVでは当日まで
特別企画やムービー、番組詳細を沢山お届けします💪
フォローしてお楽しみに☺️
12/15夜9時📺#RTで予約 #田中圭

睇足24個鐘😂😂

邊個咁重口味會睇佢24個鐘

留返俾啲台妹睇

J家24小時都已經唔係好頂得順,睇都覺得班主角辛苦
何苦咁痴線呢

呢個abema tv黎

講開J家
上星期係日本個陣睇到報導話二宮和也條女用左二宮和也張信用咭去買野 話佢有犯法既嫌疑
日本冇附屬咭既咩

有冇附屬咭同用條仔張咭兩者間並冇衝突的

文学処女 睇得幾過隱
上一次追劇已經係逃跑可恥

出張附屬俾條女
咁條女咪唔駛冒充佢用佢張咭囉
唔係咁咩

佢有附屬咭都可能帶錯既

莫須有都死
鬼叫條女唔得民心

呢個牽強啲喎
簽個刻點會唔知

本身打算唔睇
點知有back number
決定試下睇下

龜出沒注意 放link算

好可愛呀仆街

下季點都會見到佢架啦
唔通唔睇結衣咩

龍平求下你快D派帽比圭戴, 早D退佢場
波瑠套wedding既風間既一半出場率夠架啦

與不是A君的你幾好睇 tv東拍兩粒鐘sp劇幾高質素

真係好有心機

分分鐘係我不能結婚的理由既田中圭出場率

但第二集就已經破左處

田中圭下季套劇會唔會同結衣有kiss戲

唔敢想像

仲嫌惡過單車佬kiss石原

屌你個閪田中龜

新地圖果三個簽左華納

3 6 7 麻煩巴打

成個畫面好猥瑣

第一週就瞓病床

個腦成日LOOP起DELE D歌

我覺得cheer dance d歌正d

幾時開第二次

啱啱睇左兩集good doctor
山崎賢人個啲真係叫好演技咩？
雖然我現實未接觸過自閉症患者唔係好知係點
但佢做到我覺得似弱智多啲。。。。。。。。
睇左兩集已經唔想睇

好想今日睇銀魂
都係約多幾個人去睇好啲

扮弱智嚟計 演技都唔錯

眼神方面做到得幾好

單拖啦

呢啲戲實約到人就唔單啦

諗起翼b隻嘢

琴日單拖睇左就算

聽日一次過睇銀魂同怪同學
都有suda

健康生活最終回最後睇吉岡里帆跑都夠啦

啲小動作多得滯

其實一個人睇有咩問題
我見耐唔時都有人問得一個人睇點算
日影我通常都係一條友睇冇咩問題

星期日晚del

笑片多啲fd睇好氣氛嘛
呢套好多fd都問過話想睇

多人支持日影好事黎
頭先我去買飛仲有好多位淨

睇咩都好
唔好睇鄰座的怪同學
近一年睇過最垃圾既

原汁原味,檔名都冇改

now咁快手話會出Legal V

銀魂2 SHOW到福田雄一D功力

比第一集進步左好多

我估佢自己都知D打鬥戲太水
所以將幾場打戲穿埋一齊 不停轉鏡頭咁去掩飾打戲太水

正孝solo個幕勁型

見到個廣告寫原音韓語

好正好震撼
最鍾意呢啲淒美既結局
加埋首ed出黎果下起晒雞皮

btw 山田杏奈真係必成大器 佢呢套同eerie都做得好正

高嶺之花肥仔真結局

男騎重機環日本一周！到環島終點PO「再見了…」跳水壩自殺身亡

日本鹿兒島網友38歲田代剛5月從故鄉出發，騎重機環遊日本一周，期間他不斷在推特、臉書分享沿途美景，引起網友關注，沒想到27日他突然從空知郡南富良野町「金山水壩」跳下，當場身亡，讓網友相當震驚。

田代剛常在推特、臉書等多處社群平台分享自己的心情，以及騎重機「GSX1300R」拍下的美景，5月他決定從九州鹿兒島出發，開啟騎重機環日本一圈之旅。他8月到北海道，還曾po出許多知名景點照片。

未料，完成夢想的田代剛，27日晚間突然貼出北海道金山水壩的照片，並在臉書發文向網友告別，「對於帶來的不便相當抱歉，對不起，各位，再見了，美好的重機日子」；另外在推特上則發文說，「這就是旅程的終點，就這樣，各位，再見了，很好的騎車人生。」

許多人看到這麼突然的文章，趕緊去大壩附近找他，結果只看到他的重機，警方獲報到場協尋，28日在金山水壩找到他的遺體。

網友對於田代剛突然輕生訊息相當驚訝，紛紛到他各社群平台留言哀悼，「為什麼啊」、「到底發生了甚麼事，太傷心了」、「願你安息」、「之前很感動看到你po騎車環遊照，還想學習，聽到這個消息太傷心了」、「不知道背後發生了甚麼，太突然了」、「在北海道還曾想過可以巧遇你，沒想到太遺憾了」、「為甚麼……為甚麼，我們玩的很開心，很有趣，非常非常難過」，目前輕生原因還不清楚，仍待警方釐清。

我覺得其實同米津玄師個版差唔多

係佢唱得唔似演歌定米津玄師唱得似演歌

幾好聽

我覺得幾似原版

係white love 唔同

野獸男女手工啤豆知識

SPEC 外傳終於有得睇喇
サトリます

野菜好正

やれたかもしれない委員会

而家先睇

放假好眼訓 廢事訓著睇返D未睇既頂住檔

福田組

本身冇諗住開 而家心思思

銀魂3既演員表

有prr

痴線玩到咁大

美波

而家D CAST第一個搵既係有無田中圭

通常咁講下一波就開口中

★ 獨居翁單位傳出惡臭 揭死去數星期變腐屍

睇嚟dele個service其實要有
唔駛話dele遺物
至少要確認係咪死咗

邊會咁八卦
無人復 dele

首歌本身都好聽

我忍唔住聽到喊

who

翔平同美鈴

男仔都幾好認
女就難d

我反而係覺得嘟嘴個樣有桐谷個感覺, 但係三浦認唔到

睇睇下又覺得女似新木優子

個嘴似新木優子 睇code blue幾多呢種鏡頭

男仔好似梶裕貴 雖然唔多可能

吉澤亮

真係幾似梶裕貴

如果係黑白相既話我會估村上淳, 但依家又唔似係虹郎

tourist 春馬好正

套衫加埋個大背囊都好型

壓水川落床果下

睇左咖啡優先場
套戲FLAT到

對佢o既印象仲係停番緊成人高校

春馬

我覺得吉澤亮重難認啦

隻眼幾似喎
雖然新木優子個西面樣真係由細到大都係咁

本身本書都係悶到爆啦

成套戲D故事完全拍唔出個感情起伏
得藥師丸博子同松重豐兩個靠演技屈機

「まんぷく」初回２３・８％！朝ドラ３作連続大台突破 今世紀最高スタート

重高過半分藍結局

阿部貞夫昨日同吉岡里帆、千葉雄大到澀谷109宣傳新片《大聲點笨蛋！為什麼完全不懂唱歌！》，阿部在活動上要配合片名，分享近期好想大喊「笨蛋」嘅激氣事，阿部貞夫自爆最近曾到電器舖時，被中國人店員誤認係大陸人，佢話入到店內被對方用普通話招待，仲即場叫：「檢查一下笨蛋！我係日本人呀！」有日本網民都有留言討論，仲話被誤以為係中國人好大屈辱。

係咪著衫著得太衰俾人誤會係大陸人

諗起平井堅比印度人認錯做印度人

黎緊既日劇, 應該結衣同戶田個套必睇?

日本報導真係咁寫

本作のタイトルにかけて、自身の周辺で「○○しろタコ！」と思ったことを聞かれたキャスト陣。「察しろ、タコ！」と思ったという阿部は「家電量販店に行ったら、中国人担当の店員さんが中国語で話しかけてきた。俺、日本人だぜ？と思って（笑）」と自虐ネタを披露。今さっき体験したという吉岡は「宣伝カーが派手なのに、誰一人振り向いてくれなかったので、もうちょっと反応しろ、タコ！」とこちらも自虐気味に会場を笑わせた。

田中圭nerf左結衣套劇
大老土有少少期望
大面套性日記,睇原作都唔撚明有咩本錢劇集化

睇主題曲pv
吉岡唱歌都唔錯wo

大結局一半藍都仲有好多集未出字幕

同埋今次字幕組識用bs台重播做片源 冇咗左上角個時間

佢地前面出得快嘛
比人劇透晒 已經loop左佢地kiss果幕好多次

法國 里帆好中意影d崩壞既相

吉岡好靚

套文學處女都幾作狀下

為左森川葵先夾硬追

+1 好多時想飛

同意你嘅講法

雖然無睇過原著
但反而覺得呢套嘢做到少女漫畫入面嗰種妄想同腦洞

森川葵+1

指定律師都幾一般 除左知道左有呢個制度 劇情都好平淡
北川同北村冇乜火花 北川個髮型都幾柒

睇唔慣北川黑直長既頭髮

想買老婆個月曆

甜片？

江川達也

有人看過這部2006年的電影嗎？
最近才偶然發現到的影片，看到男主角是田中圭，然後又看到是那個SOD製作的，沒想到田中圭也有演過SOD的作品，還有跟AV女優的床戲。

諗左一陣美波點解會入左福田組

睇返wiki先記得係左江內氏

如果做AV男優或者可以去到鈴木一徹或者月野帶人嘅Level

超正的西面美波

仆街 唔記得咗睇鄰座的怪同學 聽日已經冇乜場

聽講好垃圾

漫畫都係垃圾

最記得係健康入面第八集同第九集特別 咗

一流班底但撈埋一齊硬係格格不入咁

唔知導演想拍咩, 好似一忽忽咁

呢套堅唔掂
D節奏怪到

漫畫好睇喎

好嘥囉呢個班底... 唉... 完全拍唔到原著嗰種心跳感覺

原著著重角色個心理變化同埋感覺, 但套戲好似著重講哂發生咗嘅事咁, 大佬呀普通鍾意讀書嘅高中生啲事都唔慌特別啦, 得敍事就攪得一忽忽

唔怪得到而家個樣都仲係咁猥瑣

後面主線冇突破,係人都知會BBQ end架啦
女二男二條線越寫越好但係篇幅勁少,令人失望

動畫因為冇做到尾,所以好睇

Tourist

有冇人知水川係春馬耳邊講左啲乜

好似都識踢返一兩腳

想快D睇ダメ恋

假的

金爆再上nhk唱女々しくて

無晒場先黎話買飛送卡

去踢波前俾500yen黎先

日影既宣傳真係

我覺得佢係想焗你睇多次
但係好鬼低手囉

拍完

假架，影張相去次旅行就當扮拍完

眼睇到既野唔係真實

高橋一生套新劇又有個偷拍Instagram

邊間戲院

羚邦FACEBOOK有講

有file 同poster送

屌我攞番之前張飛尾比你都比我得唔得

最近吉沢亮好多戲上

拎埋新人獎
雖然幾靚仔 但睇佢做戲有啲尷尬

果然真係搞佢

呢輯profile相世界級可愛

要收埋做養子咁大件事

前排先開第一季睇 終於明點解你地話陸王似

但係睇佢做戲好心動 佢又成日做少女漫改

係
但睇giver好感度直插 所以棄劇算

睇到第六集，終於頂唔順

有無人有睇演歌之亂

泰造

有

宜家連youtuber 都有得上

HIKAKIN連SMAP X SMAP都上過啦

佢出名過一大堆男優女優

嘉禾院線獨家《#聖哥傳》門票現正預售👉

大量笑彈發放😂注意⚠️ 耶穌(#松山研一 飾) 同佛祖(#染谷將太 飾) 嚟到現代人間！
10月12日 日本同步 與神同居

同劇集版有冇咩關係

吉高: 35歲之前想努力工作
森矢: amuse聽到了嗎 太好了 她都這樣說了

重有5年

Amuse真係好垃圾
但係真係好鍾意佢其下啲俳優

即係玩多5年結婚生仔

砂糖 春馬 口水王子

Tbs三主演

北川景子可以4分鐘唔眨眼

痴線

做咩漲左咁多既

大面低到

大老土咁高

有時間追下先 開左個頭就停左

點解第4個2套仲可以咁多人追

老人台有慣性收視

鄰座的怪同學冇介紹錯 真係好撚垃圾

啱啱fb見到片 點解又有圭

殺死人

囧子套新戲佢又有份做

睇黎都要望佢退休好過d

其實佢唔做靚仔角色我都勉強接受到
唔好再搵佢做啲靚女既暗戀對像得唔得呀

同埋唔好再做d高富帥角色

請問邊個嚟？？

真野惠理菜同柴崎岳

thx

人生贏家

琴晚又後備都冇

翼B開live

Overcook

真係人生贏家 名利錢靚老婆乜都齊

近呢幾場都要做觀眾

好勁,把口冇停過

我不舔，你來舔

好淡定
不過睇慣達哥覺得overcooked 唔應該玩到咁淡定

有錢落袋 當陪老婆囉

仲未切到野

ごめんごめんごめんごめんごめんごめん

點解玩overcooked都咁多野講

好想同翼b一齊打機

佢隊友應該係香港人黎?

好想同佢打返鋪

睇緊ntv 又有隻圭

成日輸

負分

係咪話玩到11點

LINK OR MOTHER

原來聽錯

一入去就完左

原來係轉game

轉左game,

第二次 live keep 到過十萬人睇
好癲

佢根本好啱做youtuber

係
其他藝人要好似佢咁唔易
佢唔係最勁但睇得出真係玩開 game
而且 keep 住講到嘢

Youtuber 打機唔一定勁

佢而家live冇廣告係咪冇收入架

KEEP住次次都十幾萬人睇真係好勁

平時D 電競比賽都無咁多人

應該無
如果唔係好大機會俾人炎上
但佢 keep 到呢個成績對佢人氣黎講已經係最大助益

佢唔駛出樣，剩係打機咁多人睇已經好勁

keep住狂講野好吸引到人睇

把聲好可愛

都話無人知佢係本田翼邊有可能一黎就咁多人

平時d女実況主好少人睇架咋

堅完

佢勁在第二次 live 仲多過第一次 live
今次過16萬人
本田翼呢個名的確幫到佢起步
但 Youtube 圈同藝能界基本上係兩個圈子
等於睇 TVB 嘅人同睇達哥開台嘅人一樣
唔掂嘅好難做到呢個數字

咁佢D反應係幾好既
同達哥一樣都係睇佢鳩黎果一面

翼b咁大抱負

打開機嘅宮脇上星期都開始玩 live
但聲勢完全係兩回事
成段放出黎一星期都係34萬 view
而且明顯睇得出佢唔多慣開台

佢本身都大把HATER啦

平時成日話翼B靜
一打機就講唔停

開頭連唔到線
之後又卡關

佢唔係參加咗produce48應該仲少人睇
雖然其實ok至少真係識打

佢玩fortnite同Splatoon 都ok

應該咁講
2個本身既人氣同受眾都有差距啦

睇女打機邊有人真係睇佢地識唔識打
佢識打唔會卡關反而無人睇啦

要求唔高，有翼b做我女朋友就夠

點解宅男腐女唔搵佢做

有顏值又鍾意打機嘅宅女
呢個要求先係最高

好正

唔好FF咁多 翼B是我的

ダメ恋
我究竟睇左D乜

大家都係鹿

希望d玩慣手機game既細路知道家機都好玩，普及家機

其實要求好高

秋季劇今個星期開始播啦 今晚就有月9 SUITS

其實我覺得織田裕二做有啲怪
搵竹野內豐會好啲夠官仔骨骨

賣情懷

唔係有佢夾鈴木保奈美就唔成為話題啦

可以想像到山P廿年後同長澤求其拍套律師片就係咁嘅感覺

佢有玩過N64同PS?!
嗰時佢幾歲呀

小學一二年班掛，跟佢阿哥玩之類

好似有d謝咁

冇打晒燈影算好好架啦

個素顏好過好多人

可能唔舒服掛，尋日都有d索鼻水聲

呢個係素顏已經叫超靚

應該就唔係素顏,但咁Casual先正
平時正職d造型係俾女人睇架姐

田中圭「一生懸命キスしにいった」

多謝大家關心
我會叫翼b多啲休息

DAIGO

又見條猥褻佬

好撚嘔心佢個含春樣
想星佢幾巴

知道大家等咗香港亞洲電影節2018片單好耐啦！而家率先可以參考網上版宣傳小冊子，揀定心水電影！

📘網上版宣傳小冊子︰
🎟️10月13日(六) 下午1點鐘 開始賣飛‼‼‼

好撚正呀屌

有寝ても覚めても

漫畫好睇好多

唐田幾好 可惜崇泡

劇版係真係睇三條女

得呢套同松田龍平套捉棋有D興趣

呢兩套+十年日本

原來重有一套爸不得你走

得英文字幕

blank 13 加十年

佢鍾意打機動漫係受佢阿哥影響
佢阿哥無記錯大佢3年
計返時間差唔多

練英文
冇記錯上年散步好似都得英文 仲要垃圾到

忘卻的幸子=假如有一天高畑充希癡咗線

馬場唔係幾做到嗰個毒舌feel

瘋狂反白眼

編文都話係小學生開始接觸PS同N64
計返時間冇問題喎
廿年前係玩緊呢一代

SUITS 14.2%

富士拍好劇終於有回報

竟然咁高開

完治同莉香d情意結

莉香投降俾個賤人有位入
偶像劇來講呢D劇情真心痴線

本田翼實況後引發了轟動，據日本媒體估算，如果本田翼專心經營Youtube，假設每天都可以發表一支300萬點閱的影片，光每個月的Youtube廣告分潤就可以達到1000～1500萬日圓，如果再和遊戲公司合作，年收絕對可以輕鬆破億日圓。

如果 假設

日日出就唔會條條都300萬啦

有無人期待今晚首播中學聖日記？
其實都知個劇本係點，但唔知點解真係好想睇大面同個新仔的禁斷之戀

原作都1999,要不是大面

『週刊ヤングジャンプ』（集英社）で連載中の人気漫画『キングダム』の実写映画製作報告会見が9日、都内で行われ、監督＆メインキャスト9人が発表された。主人公・信役を俳優の山崎賢人（24）、エイ政役を吉沢亮（24）、楊端和（ようたんわ）役を長澤まさみ（31）、河了貂（かりょうてん）役を橋本環奈（19）らが担当。監督は『GANTZ』『いぬやしき』『BLEACH 死神代行篇』など、数多くの漫画作品の実写映画を手がけた佐藤信介氏（48）が務める。また、公開日は2019年4月19日に決定した。

王者天下都真人化

點做打仗
仲要班人個樣咁怪

王騎

吉澤亮竟敢挑戰寡人

同埋可唔可以唔好再搵橋本環奈

睇佢冇演技鵝公喉都唔想見到臭西
20代以下冇乜邊個有佢咁紅

真人反朗

牙朗客串

光弟已經做到賢人叔輩
差啲以為又係福田搞

吉澤亮做贏政

大面套雛鳥下年3月有4集續篇

町田啓太

木乃套sick’s 仲有無字幕組做

原來我老婆日日都扮死係香港有成六百萬票房
呢個數好似已經係近兩年最高收既日影

戲名好重要

日影poster真係幾hea下

睇左啲番宣已經唔想睇
就算開都係睇吉田羊

日本要sell埋演員自然多制肘

好多時都係因為演員先睇

早すぎ！ 本田翼のゲーム実況YouTubeチャンネル“ほんだのばいく”が登録者数100万人を達成！

美波一個支撐

反而呢套爆左出黎
銀魂就鬼咁快收皮

suits 睇到我1999,關於身份D戲
中島裕翔,新木優子真係好襯,做過兩公婆係唔同D

腎仔真係改篇電影專用

王騎搵個咁奀嘅做

木村光希咁樣谷法真係掂

遲D最討厭藝人榜 成家人都會上晒

講型格大把人好過佢

下町火箭2 又有阿部寬

大面完全唔似老師....

唔難明呀
咪中島攞左大水喉個男人個履歷囉，最後大水喉又諗住移民新加坡岩岩好
係蟹為左打織田可能害埋公司膠左d姐

傳媒想報又控制唔到嘅
木村個女喎，幾無奈都要接受

睇睇下野獸男女田中圭個角色
分分鐘比結衣一腳踏兩船又搞到佢再紅

唔係咁都中AR...

lm台灣又成班甜圭
尋日見佢地連安藤櫻演技差都講得出

班台仔

班台仔傻架嘛
D戲垃圾到不堪都可以吹到天上有地下無

安藤櫻演少女版福子有啲誇張左

台仔ON9
台妹盲

UNNATURAL續篇+石原平安夜結婚

角色需要 麻麻地首主題曲

小手伸也

追新番有做喎

原來係得咁多集，劇情去到咁好似爛尾，啱啱check返，只係第一部完

我覺得睇呢套嘢係考驗緊我對文乃嘅愛

每集太短 今次設定太中二
但又未搵到幾時出第二部

個故事太偏，真係spec fans先會追

toda係咪del晒之前啲ig post

我們是奇蹟產生的 7.6%
中學聖日記 6.0%

大面老師

首播已經6 rip

咁大面黃金檔主演不嬲係低，只係冇諗過火10初回最低啫

男一搵個劇都冇拍過新人做

諗住靠大面

要拍中學性日記先追得返

除左雛鳥之外,大面主演嘅劇同吉岡其實差唔多收視

佢近年人氣都跌咗啲
之前仲諗住上到去綾瀨遙、結衣、石原個 level

6真係好低...
套野其實幾好睇...但係
一開始已經話條仔鍾意左老師，會唔會太突然....

佢主演d劇其實都幾鳩
晨間劇又唔係好好

其實你講呢幾個,除左奶遙一炮而紅又俾佢企得穩,有邊個係冇捱過
石原咁多產都要去到朱古力臭雞先真正跑出

大面仲有大把世界嘅

呢套好似係大面黃金檔初次單獨主演
之前套月9係雙主演

好彩搵到高良健吾保佢囉
唔係佢呢套已經比人插到飛起

你對比下大面同另外3位出道頭幾年擔正嘅劇就明我講咩
唔係捱唔捱嘅問題
嗰行出名嘅有幾多人真係無捱過？
嗰3位係就算未大紅
收視基本上都有一定交代
累積咗一定嘅觀眾緣

日後大面都可能上到去
但一定無當初預期咁快咁囉

雛鳥嚟緊都有幾集sp,仲以為唔錯，諗住開嚟睇

如果搵神尾楓珠

雛鳥冇乜特別 睇得幾舒服
近年晨間劇都有sp 不過多數都係講其他角色

觀眾緣呢家野就好難講
都要形象配合到先得
整體印象仲係行緊乖乖女路線,D女觀眾只會覺得你扮撚哂野

Jun同佢關係咁好唔多唔少都有少少害左佢我覺得

石原其實都谷完一輪都紅唔起
浮潛左一排先紅到

有時事務所夾硬谷都未必有用
可能角色唔啱
你睇下隻龜屎忽撞棍做一個冇人諗到會咁紅既春田反而就爆出黎

有咩咁驚訝

一d都唔似榮倉奈奈

我直頭認唔到係邊個

認唔到 +1

點解佢會咁紅
定係俾人谷出嚟

咁佢個樣又真係幾扮野
平時見佢上綜藝
微笑個樣就好似四重奏入面咁講
對眼冇笑意

海女
佢都做左一段時間配角先上位

冇睇
硬照成日要遮住塊面＋商業笑容好難頂

咁海女作為國民級劇集，真係令唔少主角/配角 上位，不論男女老幼。

一眼認出咗

睇佢上綜藝都難頂
成個花瓶咁一啲反應都冇

廣瀨鈴套sunny11月22日上

賀來賢人同健太郎個髮型都係真髮黎

好似追新番冇做中學性日記

重未有字幕組搶頭啖湯

皮笑肉不笑 好驚睇佢上綜藝 個人好似無靈魂咁

陰工
想睇

馬場果套深夜劇
搵得呢三條女黎做
點解無性感鏡頭嫁

反白眼鏡頭就有

豬豬淨係得個page, 入面無野既 搞搞下連速度都無埋

我們是奇蹟產生的果然係新劇種
睇完都知係咩類型連主題係咩都唔知 不過會繼續追

抖音sponsor結衣套野

終於出左，遲火9咁多

日劇賞
good doctor 義母 橫掃

你係咪睇左有個日劇page搞果個咋

假架?

又唔係假既
咁佢呢個獎係講到明比港澳台投
日劇賞應該冇咁快有結果

有冇人有睇黑色醜聞？
睇左一集覺得ok

好睇？

唔識講 你話好好睇又唔係 差又唔係
但節奏比較慢
btw主題係咪深究萬物

有呀，幾好睇
不過好似又係每集向一個人執仇....最好唔係呢個pattern

我都唔鍾意一集一故事
睇得耐日劇開始好厭倦呢種形式
所以今集佢咁多搞掂嗰條友我都嚇左嚇
心諗可以再鋪耐啲

岡田健史好撚正啊

睇完第一集
最想睇既反而係羊姐
同埋Uru首歌都正

川口春奈淨係著件唔知睡衣定底衫自拍

P 得會唔會多咗啲

好似final cut

已經有3個字幕組出左結衣套劇

快手到咁

無法成為野獸的我們 11.5%

除左anone
近幾季水10初回都咁上下

有冇人開左,覺得點?

水十正常收視lo

真係無驚無喜嘅收視
第二、三週 keep 唔 keep 到10%先係重點

好正 係車度擋窗果下
估唔到新人得黎演得幾自然
我就因為町田啓太靚仔先開，羊姐個character都幾吸引我又要食醃蒜頭

同之前木村多江套八卦雜誌復仇野似唔似

算好睇不過第一集好似生活記錄咁
會想睇埋落去，究竟套野係咩黎同想講咩

硬係覺得高橋一生做得有啲似good doctor既腎仔

好似同一個班底黎

diu買左legal v

睇左屍殺片場
終於明點解咁多日本明星都吹奏呢套戲

呢套幾過癮
但搵佢三個又深夜劇，如果派d福利就好丫

竟然唔係my濕鳩

唔錯嘅
主角係職場個part有少少身同感受

感覺唔係話主角自己工作能力好強，但係d同事就....

普普通通，本身個cast已經想睇落去
一開頭就聽到圭ちゃん既聲音

now TV出咗trailer好耐
最近先修正返做原音日語(之前寫韓語)

町田啓太真係靚仔左...之前佢同桐谷美玲個套，覺得佢一般
新人把聲好老牛，都聽唔到佢想講咩
但d 場境同擋車窗個幕係拍得幾唯美
Uru 首歌堅正，希望快d 有得download

Btw 岡田健史某d 角度都好似福士蒼汰

桐谷果套佢路人樣，但係覺得個呆毒look幾得意

perfume都有玩

成集最好睇係新垣同松田啲對手戲

原來佢去左隆尚睇凱旋門

見佢幾日前去左巴黎都估到

桐谷嗰套我淨係掛住留意涼真

100%外表好似無涼真
不過涼真係

人100個眼鏡look都好得意 想同佢一齊食甜品

野木亞紀子個套 20,27號播出前後篇

野獸 頂唔順啲職場文化

全員let's go

呢個編劇...

田中圭會帽事

第一個shoot就田中圭

有無人聽到深海さん會諗起真海

桐谷嗰個唔係講緊澄和薰咩

頂而家先醒起100%町田都有份做
咁講佢都同桐谷合作左兩次

得2集？

我

榮倉奈奈瘦咗咁多

結衣與龍平

老老柒柒,第一集前四十分鐘真心覺得好撚垃圾
講佢公司嘅部分實在太over,老細仆街都算,真係唔信連班同事都會咁仆街
希望之後有改善,如果唔係會想棄

搵得菊地凜子同黑木華,唔會真係會鳩到完場掛

反而我覺得公司果part幾有切身感受
可能自己本身現實就遇到成日有唔合理要求既老闆同成日都自爆要我幫手補獲既同事

大面性日記
其實幾好睇
不過大面個look完全唔似老師
再者呢d題材注定收視一定差啦

公司果part真係
仲有龜同居果到 我估係分手原因

公司個part 睇到好感同身受....最初以為佢係個d 好簡單男女愛情喜劇...但而家睇落又唔似

呢位巴打真係入世未深

點會入世未深
我只係唔認同班同事有冇可能咁痴線

見客食飯恰眼瞓，Hea鳩個客然後仲要同佢兜話緊張先係咁，咁嘅態度就算日本公司唔炒人都唔會俾佢留喺營業部俾個客佢跟啦，離地到核爆
我唔會因為係結衣就會認同咁樣將主角灰姑娘化係好合理，爛好人唔代表能幹

同時老細話結衣唔教人其實又真係冇錯

間公司太over 睇得有d辛苦

現實有d仲痴線
Sales hea鳩個客攪出獲攪到比人投訴不時都會有
請part time幫手趕外勤project做做下一聲唔出走左熄晒電話玩消失都有

唔應該將香港套落日本嘅環境
條仔係醒水就直接SL唔返工
俾老闆斷正仲想走，以戲劇角度而言都太誇張，前題係佢係正式員工

要營造去同事係狗屎垃圾可以有好多方法
但係因為要突顯結衣好打得而進一步弱智化兩位同事的話，我會認為好低手

同埋搞咁多野之後，結衣對龍平喺bar嘅對話其實同前面嘅事件好似冇乜關連
亦都睇唔出結衣有好鍾意圭B

可能就係要突顯嗰兩條友真係特別弱智 迫到結衣差啲跳軌 我覺得呢part講所謂能者多勞但班廢人依舊有得留低幾寫實 不過都認同有啲拖戲 交代完背景下集入正題應該會好睇啲

其實調返轉諗 有深海呢種同事先怪

2018年秋季日劇討論(1)